放心，香港唔會出現恐慌性搶美金潮

因為班師奶唔撚知咩係港匯/弱方/M3

你係弱方盡頭買都唔會有賺

就係咁港紙都唔升果下先

咪咁天真啦好嘛
FI牌價同炒房撈果價差到幾遠
要玩呢d差價都搵隻spread大既黎做啦
無聊得滯呀

咪係，成班傻仔唱左用7.85唱走三百幾億
都係巴打醒目

咪玩啦，次次去銀行唱美元都有師奶囉美元呀，你去下銀行就知

真細膽，竟然唔信聯繫匯率制度